export const question = [
    {
        question: '¿Cuantos años tiene tu pareja?',
        option1: 'Tiene 18 años',
        option2: 'Tiene 19 años',
        option3: 'Tiene 20 años',
        option4: 'Tiene 21 años',
        answer: 'Tiene 20 años'
    },
    {
        question: '¿Cuales son los nombres de tus suegritos?',
        option1: 'Elizabeth y Gomez',
        option2: 'Elisa y Gabriel',
        option3: 'Elsa y Gomez',
        option4: 'Elizabeth y Gomer',
        answer: 'Elizabeth y Gomer'
    },
    {
        question: '¿Quién es su futbolista favorito?',
        option1: 'Kylian Mbappe',
        option2: 'Lionel Messi',
        option3: 'Cristiano Ronaldo',
        option4: 'Neymar Jr',
        answer: 'Cristiano Ronaldo'
    },
    {
        question: '¿Cuanto tiempo de relación llevamos?',
        option1: '12 meses',
        option2: '13 meses',
        option3: '14 meses',
        option4: '15 meses',
        answer: '15 meses'
    },
    {
        question: '¿Quién es su deportista favorito?',
        option1: 'Novak Djokovic',
        option2: 'Michael Jordan',
        option3: 'Cristiano Ronaldo',
        option4: 'Serena Willians',
        answer: 'Novak Djokovic'
    },
    {
        question: '¿Que genero musical le gusta más a tu pareja?',
        option1: 'El Pop',
        option2: 'Reggaeton',
        option3: 'La Bachata',
        option4: 'Electrónica',
        answer: 'La Bachata'
    },
    {
        question: '¿Cuál es la posición sexual favorita de tu novio en la que le gustaría que tú estés?',
        option1: 'En cuatro patas',
        option2: 'La 69',
        option3: 'Gargandote',
        option4: 'Piernas arriba',
        answer: 'En cuatro patas'
    },
    {
        question: 'A tu pareja le gustaría que tú te vinieras...',
        option1: 'En la cara',
        option2: 'En la boca',
        option3: 'En el pene',
        option4: 'En las piernas',
        answer: 'En la boca'
    },
    {
        question: '¿Qué es lo que está estudiando hoy en día tu pareja?',
        option1: 'JavaScript',
        option2: 'Tailwind Css',
        option3: 'Next Js',
        option4: 'React Js',
        answer: 'React Js'
    },
    {
        question: 'Si tu pareja estuviera en la universidad ¿Qué carrera estaría estudiando?',
        option1: 'Ingeniería de Sistemas',
        option2: 'Ingeniería Informática',
        option3: 'Ciencia de Datos',
        option4: 'Ingeniería de Software',
        answer: 'Ingeniería de Software'
    },
]